有無人醫好過頸源性頭痛

求推薦
痛到想死

Lm
頭痛中

係咪姐係頸部肌肉緊 所以頭痛

我都係
想死
一企起身就作嘔
飯又食唔落
訓又訓唔到

好似係
我多數係條頸用得多力就會發作
一發作就食止痛藥等死
最弊食完藥都無咩效

我條頸d肌肉都係成日好緊好痛 不過冇你咁嚴重
不如你試下去d盲人按摩到捻下條頸
飲咖啡試下得唔得

以為得我一個係咁
但我好少食藥

我果次劇痛之後去針灸左一次之後就好返

我睇過幾次中醫
刮過沙
針灸都試過
都仲係咁

可以試下睇物理治療

想問下可以去邊到睇
試過去樓下診所睇醫生
佢淨係打左支止痛針就算數

要睇左醫生再轉介先睇到物理治療